{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052198",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho626710/geullaedeu-laibeu-gangnam-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698920938712&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6342989&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976380788&latLong=37.403001%2C127.301384&sort=RECOMMENDED&userIntent=&expediaPropertyId=16164397&searchId=784e01d8-940c-47b6-8bb8-80ac7c4ed140",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "글래드 라이브 강남"
    },
    "text": "グラッドライブ江南\\n\n大韓民国ソウル特別市 ギャンロ223\\n\nロッテワールドおよびスターフィールドCOEXモールから車で10分以内の距離にあるグラッドライブ江南はナイトクラブなどの便益施設と空港シャトルサービスを提供しています。 1人当たりKRW16000の料金で空港シャトルを利用でき、フィットネスセンターとLEAFYで食事ができます。 ロッテワールドタワーと東大門歴史文化公園も近い距離に位置しています。 この宿泊施設は公共交通機関の利用にも便利で、彦州駅とSeonjeongneung Stationまで近い距離にあります。 ホテルのサイズは210室で19階建てで、チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は正午です。 新型コロナウイルス感染症関連の旅行に関する制限事項を確認する必要があります。 チェックインは4階のフロントデスクで行われ、チェックインの際には付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られる必要があります。 ベビーベッドとペットは対応しておりません。インターネットは共用エリアと客室内で無料で提供しております。 駐車は施設内に駐車スペースがあり、駐車料金は発生することがあります。 空港シャトルは午後 4 時 30 分から 6 時 30 分まで運行されます。 この宿泊施設は禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "グラッドライブ江南はどこにありますか？",
            "answer": "グラッドライブ江南は大韓民国ソウル特別市ギャンロ223にあります。"
        },
        {
            "question": "グラッドライブ江南はどのような便益施設を提供していますか？",
            "answer": "グラッドライブ江南はナイトクラブなどの便益施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "グラッドライブ江南からロッテワールドまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "グラッドライブ江南からロッテワールドまでの距離は車で10分以内です。"
        },
        {
            "question": "グラッドライブ江南では空港シャトルサービスが利用できますか？",
            "answer": "はい、グラッドライブ江南では空港シャトルサービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "空港シャトルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "空港シャトルの利用料金は1人当たりKRW16000です。"
        },
        {
            "question": "グラッドライブ江南のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "グラッドライブ江南のチェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "グラッドライブ江南のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "グラッドライブ江南のチェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "グラッドライブ江南の近くにはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "グラッドライブ江南の近くにはロッテワールドタワーと東大門歴史文化公園があります。"
        },
        {
            "question": "グラッドライブ江南は公共交通機関の利用に便利ですか？",
            "answer": "はい、グラッドライブ江南は公共交通機関の利用にも便利です。彦州駅とSeonjeongneung Stationまで近い距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "グラッドライブ江南ではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、グラッドライブ江南では共用エリアと客室内で無料のインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "グラッドライブ江南では駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、グラッドライブ江南には駐車場がありますが、駐車料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "グラッドライブ江南は禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、グラッドライブ江南は禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 534
    }
}